見到d人話我地曼聯唔串得利狗就想笑

我地係史上最成功球隊
串你地利狗洗唔洗擇日子
洗唔洗入紙申請
大家都有眼見我地點打到歐聯冠軍無還手之力
黎緊我地只會更加強勢
你班利狗睇下有無船著草好過啦

食屎啦湊利久

.

早排你隻波台警察爆閘而家改名就想洗底